說個笑話

[size=6][/siz49000e=6]

[size=49000] [/size=49000]